天氣一凍我就會咳 但我唔係肺炎

屌 行出街比人當瘟神咁
其實我只係喉嚨敏感 咳幾聲打幾個乞嗤咁解 過一排就自動無事okay？
等陣返到公司又比人問點解唔休息下
因為窮囉屌你
咁關心我點解唔比我無醫生紙都call sick leave啊

點解你咳先

咳就死返屋企啦咁撚廢就唔好出街

天氣一急降 就好似有股寒氣喺身體入面
就會偶爾咳幾下 但又唔會唔舒服

我係，飲多啲暖水就好少少

九陰真經

地鐵/巴士咳一定比人啤實你
無計
人之常情

你出糧比我無問題我自我隔離1個月

我一轉天氣鼻敏感都死緊

關我撚事，總之比我見到你喺街咳，我就一定屌柒你唔想比我歧視就唔好出街

氣管敏感 一到6點就會咳醒..

寒冰掌

巴打好型
用咩屌柒

我唔型，係你柒啫
咳到成個廢老咁

等陣入大家樂坐下先 配合形象

戴頸巾應該會好啲

做完運動大力吸氣咳得仲勁

射啊射 射他吧

氣管敏感 一轉天氣就咳到肺癆咁
年年食同一隻藥就好返
有痰即吐 有鼻水即呻 飲暖水

你凍先咳已經好
好多老人家氣管敏感
日咳夜咳
出親街都俾人望

same

喺公園跑步 咳兩聲 又比啲鳩行嘅阿嬸jipjip聲
屌你咁驚去咩公園啊 返屋企念經啦

唔理了 覺得有肺炎病徵。射左波先

鼻敏感索索聲 不過咳一定worse 好多

以前有食煙習慣都會一凍就咳到仆街，宜家無食好似唔覺有了

驚就縮返入老母個閪
咁撚廢就唔好出世

敏感必鼻水倒流, 倒流必喉嚨痛, 痛完必咳, 每年loop幾次
今年食多左鋅同維D, 算好的, 但都啱啱loop完

食鋅條JJ有無硬過碌鐵?
食左幾個月月日日硬住返工
夜晚出成半袋

巴打我都係咁
天氣一轉凍就氣管炎 咳到條氣管抽筋咁

屌啱啊 就算無左我
仲有千千萬萬個廢老咳
咁驚仲出街？

又si si sur sur 好q煩

multi-vitamin/mineral 應該夠啦, 可能你食太單一

浮誇？

我起身番工坐巴士就咳幾聲

袁大帥一陣就捉你隔離

我踢波果陣chur完一段回氣回得急就會咁

Me too 因為氣管敏感
天氣一凍半夜會因為呼吸唔暢順責醒
出到去咳又俾人睥

我以前都係咁，睇咗好多醫生都唔好
最後係大埔睇咗一個醫生，睇一次就好返

支氣管問題？
我上幾年都會，但今年未見咳。
利伸： 介左凍飲

唔明，咁你想點？要街邊見人咳都當喉嚨痕無病照行近你？

天氣凍+ 咳=唔係肺炎
On99

哇屌 same

求藥

浮誇

人地鬼知咩

我係不停打乞嚏同流鼻水

介紹下 有氣管敏感

你點肯定你咳係因為天氣凍而唔係肺炎
周圍嘅人又點知你咳係因為天氣凍而唔係肺炎

應該用緊急法要求僱主每個月比3日有薪病假
防疫咁重要 無謂令大家擔驚受伯

我都係, 有氣管敏感同鼻敏感
一轉天氣就會咳同打乞痴
特別係朝早最嚴重

我覺得係支氣管炎
以前我都無咳
而家夜晚訓覺前會咳咳咳
不過咳10-60分鍾左右就唔會再咳

有次俾口水濁親咳左幾下隔離條女彈都彈唔切走

同求介紹。中學開始就係咁， 有一年睇過公立n次 有一個醫生直接同我講冇得醫。 然後有一年睇左成千蚊中醫 0作用

同樣氣管敏感
天氣一凍就kekecamcam
不過我由鳩啲人點睇
咁撚驚坐遠啲仲好

其實我只係喉嚨敏感 咳幾聲打幾個乞嗤咁解 過一排就自動無事okay？

邊個知?

寫定係額頭

我之前都係，睇完醫生開咗特效藥呢2年冇事

氣管敏感啊，我都係咁，不過食治敏速紓緩到

冇醫療卡?

浮誇?

有年氣管敏感好嚴重
後尾我有個親戚幫我拎隻政府藥
食完會好暈 跟手休息左一陣就斷尾
一直想搵返個隻藥看門口

有陣天氣凍用口吸大啖氣都會咳

食粒易極諗住醒神
點知太刺激個喉嚨搞到喪咳
大家趁機去斟水避開我

下世小心啲

帶頸巾 頸保暖

戒凍飲
戒煙
keep住做運動
下年就會無事

我有九陽神功護體真氣運行全身，所以唔會咳咳

以為 浮誇 改詞
睇真啲上班台嚟

睇西醫咪得👍🏼

用日本之前D抗敏口罩幾WORK 但唔抗菌 所以兩層罩幫到你

氣管問題好麻煩
呢啲天氣好易上車溫差大就係咁咳
可能咳5分鐘就冇事
但全車會望住我

10-60

我都係咳咗一個月又喘曬咁
睇咗幾次醫生啱啱好返
但一凍又咳咳地

我都係 係咪支咳藥水嚟？
但頭一兩日食係瞓到乜都做唔到咁

Me2

氣管敏感畀人當肺炎

斷斷續續咳咗三個月了
同事朋友都慣曬

我爸爸都係咁

冬天日日訓醒就流鼻水
流到中午開始冇
跟住第朝又重複

成日都扁桃腺發炎連續3個月嘅月中都嚟一次

大埔廣場林偉樑醫生，佢個度有時有其他醫生，要預早打電話約，得佢先睇得好
預咗要等比較耐，因為佢真係幾有耐性睇症
我記得個陣佢話叫我條頸一定要保暖，同搭交通工具要戴口罩，入大冷氣地方唔好一野就衝入去，要慢慢呼吸，溫差太大

轉天氣咳
醫生話我氣管敏感

帶頸巾飲暖水啦

飲多啲暖野，潤喉
著多啲衫
我小學中學大學都係咁咳
一咳就個幾月，無錢睇醫生
兩年前畢業又咳左個幾月，我無為意
原來中左肺結核
我建議你睇醫生，食抗敏感藥，幾劑就無事

咳同打乞嚏我都出力咁做
理撚得班傻西恐懼撚

鼻敏感苦主

肺癆鬼

平時keep住飲熱野，唔好等凍先飲

我以前一轉天氣就咳勁耐，飲少凍飲就無事

鼻敏感撚表示集以為常

有人問我 我就會講 但題無人來
以為係歌

CCTOY

仆街我倒流好嚴重 ...跟住狂咳

做2-3年天灸就會好。我以前都係咳到甩肺

我都係 會㾗

中左玄冥神掌?

你點知自己唔係肺炎檢測過

而家大陸封我哋關 去唔到武當山醫

有呀，天生氣管敏感，吹一吹就會咳
戴住口罩抖氣唔順就更加易喘氣
呢排成日俾人啤住

你咪寫個牌貼上頭話你喉嚨痕囉，正常見人咳有反應係應該，鬼知你有其他原因？

上2個月2,3啖飲哂一包雪櫃拎出黎嘅紙包飲品
第2日咳到仆街

其實好似真係無得醫 我啲醫生都係咁講

仲有唔好飲凍野之類 但我無撚理
反而想知咁佢點醫其實 開左咩藥比你？

我都係 由細到大都係大撚獲

我明 我仲要一咳就咳三個月

點解我睇標題會以為你改詞有人問我我就會講

有填詞人天份

我見街邊啲流浪生滋狗都係咁

好明白 俾風吹下就會痕又幾聲咳
仲要流鼻水

氣管敏感 香港人通病

好似係pills 不過幾年前所以冇乜印象

太耐都已經唔記得係咩藥

飲得太多凍野，唔係淨係呢幾日，係積左好耐先會咁，我前幾年都係咁

而家差不多入冬，就狂飲暖水，今年無事

氣管敏感 樓主見轉冷帶多條頸巾傍身
利申同你一樣

天氣一凍就係咁流鼻水打噴嚏

氣管敏感

我都有啲痰咳,仲諗緊睇唔睇醫生好

係 一坐交通工具就會咳

無錯，樓主知係天氣凍而咳係因為咳一陣之後適應左無再咳
但係當下咳個時根本判斷唔倒係因咩而咳
樓主自己都肯定唔倒既時候
陌生人更加唔會知同唔想冒險企你隔離
人之常情，怪得邊個

但都係短期舒緩下 唔係根治的？

戴頸巾/絲巾/著高領衫

驗下啦 一陣播毒

所以我日日起身都飲暖水先出門口
得閒就做下掌上壓仲有冬天唔飲涷嘢

雖然身體差係事實，但習慣可以改善返

有冇藥介紹？一轉天氣咳到肺癆咁

而家班確診廢老就係個個內置病毒測試系統，個個覺得自己無事，係其他人歧視佢，佢要用仇恨怨毒嘅眼神望返班戴口罩嘅人，自己繼續生而自由無罩born free

鼻敏感長期鼻塞
戴住口罩仲難透氣
屌

我會舉報

咳多兩聲，吹呀

垃圾樓主，驚閪，大爆發

係 而家又唔開冷氣 焗撚死

唔怪得咁on撚79

其實氣管敏感都可以睇醫生的

你點知你真係冇事先？

唔知點解今年戴咗口罩冇咩病
連轉天氣必備嘅鼻敏感都冇

認真，樓主著多件衫，等候龍唔好冷親，飲多d水就無事

聽人講飲高樂氏就醫好返

鼻敏感
岩岩上車一凍一熱，想擤下鼻涕姐
唔洗啤鳩我呀

正常轉天氣 啖上頸

咳到咁就睇醫生攞日sick leave啦

所以其實我係變左用口呼吸

咳下冇咩問題,有時無啦啦突然都會咳幾下
而家主要見拉低口罩咳先會避

我係食pholcodine linctus 透明藥水
味道似red bull 好好飲
不過唔知係咪人人都得
我就年年都work